依家d 90後竟然用中文譯名黎講戲名，仲以為得粗人先會用！

話說小妹說不上係真文青，

但都十分之喜愛藝術，

而新出果套Loving Vincent都十分討我歡心，

呢種賞心樂事當然要分享，

咁今日食Lunch果陣就分享下啦，

我就話呢排睇左Loving Vincent，

咁我見隻90後眉頭一皺，

應該聽唔明我講乜，

咪問下佢呢排睇左咩好睇既，

點知佢答我「正義聯盟」

我開頭以為係李偲嫣拍戲，

後尾諗兩一陣先知原來係Justice League，

估唔到有番咁上下知識水平（佢讀ivy），

都會用一向咁詞不達意嘅中文譯名！

真係唔想用canto呢啲咁rude嘅langauge囉

Ching 又換左女朋友？

我食phd

見到李偲嫣即刻負皮

屌你咪扮撚晒野啦！以為自己講英文好撚型好撚勁？

Justin league 都串錯
恥笑開始

唔係型唔型

係表達唔到個意思

讀ivy league係有返D水準

ivy ive

恨鐵不成鋼

幫夠人免費賣夠廣告未？

搵食姐

樓豬邊到grad

CU

豬蛇 好野 d90後唔屌唔得

如果係ChinU咁你都幾撚垃圾下喎
其他cu就

邊個名易記咪記邊個
有咩問題

走晒d 700未呀

正義聯盟😂
隻90後肯定係用google翻譯啦

佢讀lvy聯盟咁勁 你唔好睇佢唔起啦

你邊到呀